屯門公路真係世界級

屌你老母又長塞
汀九都未行
幾點先返到屋企

每十秒五米
想問汀九橋有幾長

塞車先黎肚餓

巴打係咩位

住青衣表示關我撚事

死仆街的士佬抄車
利申：塞完見到

嘩我屌佢老母, 咁夜都塞????

唔肚痛你已經要感恩啦

好心手車屎就唔好挑戰屯門公路啦

基本上無一日會唔塞

入選做全球十條最危險道路, 你估流架

dc9 vs 中港9

香港之光

梳, 記錯左, 係top 19 haunted roads

但係都係dangerous road之一

屌

屌你老母，日日都塞